beyond35周年展主辦人係吸屎魚咪撚去！！

5月開始係荔枝角D2 Place展，本來想去睇下，朋友告知係前經理人吸屎魚(係呀拿晒家駒作啲曲去賣個陷家鏟), 重要收人$55入場費DLLM重拿佢手上面嘅圖來出紀念品來賺錢！！！